（保護自己）俾警察搜身時可唔可以錄佢哋影？

呢條片個阿姐你警察搜身時一直都開着手機錄影
其實市民係咪有權可以咁做？
驚下次用呢招嗰陣俾啲黑警話我阻差辦公